點解茶記外賣要加$1，大快活個啲唔洗？

因為茶記小店係香港良心，唔想人浪費，所以收你$1增加阻嚇作用

不服來辯

吉野家咪要

小店情懷=-1蚊, 你唔係個到食就要比返個一蚊出黎

快餐店同餐廳有可比性

包埋喺售價度

茶記都係快餐店，唔係連鎖咋嘛

因為快餐店定價貴？